去咗旅行又開post叫人69遊行嘅人知唔知醜？

得罪講句 去旅行玩到好開心
然後係sc ig講句69大家要上街到底有咩公信力
平時又咁關心政治 玩咗咁耐唔見你哋飛番香港遊行

事實喎做咩負皮

真係睇唔過眼

講又比你屌
唔講又比你屌
表明左立場總好過無呀？
呢個時候仲分化

Show Blocked User - 你冇.嘢呀

一致向外啦

呢啲咪叫力就人出，功就佢領囉，不過都好過叫人唔出嘅